[戰術分享]相傳岳飛用斬馬腳大破金兵

前線面對一波推進緊金兵, 或者己方進攻既時候

不如考慮下用長遮柄(或其他有勾物件) 去勾腳

勾跌一個就有人落單

敵方為左救起隊友只會停止推進, 如無視則會人踩人

效果有二:
一. 防守時,打散敵人衝擊

二. 進攻時,可逐個擊破

例子

如果有手足能夠勾到一兩個,必有強大效果

pish

push

俾意見

Pish

幅gif 好熱血